俾人話個樣係呃蝦條樣既係。。。？

即係似狗公？

睇落咸濕 陰濕

一定唔關靚仔事

呃蝦條樣即係雞蟲樣同義詞
見親女都9痕
成日打飛機嗰挺

猥瑣

你都係想我講你靚仔